有乜覺得有趣，或有feel嘅"震動"?

我先
打尿震
射完震果幾下
汽車引擎熄滅前
柏金遜阿婆
貓王唱歌
仲有無